迪士尼演藝人員

今日同個frd去Hk Disneyland 坐觀光列車見到個男演藝人員好charm 笑容一百分 見佢名牌叫yau 戴黑超好型 講普通話同英六好搞笑

佢講英六又真係幾搞笑